有冇人願意收留佢？？

上次幫另一隻貓仔搵到好主人，希望今次都有，但係如果你追求係貓B靚仔靚女好嬌嗲，咁你可以出返去

黑白色女，剛於愛協絕育(剪咗耳，唔啱嘅又可以出返去) 暫時未杜蝨杜蟲沖涼剪指甲

大細超+鬥

性格已知膽小，其他不詳，年齡不詳但一定起碼有六個月大

條件同上次一樣：裝窗網，同屋企同住嘅屋企人唔反對亦冇對動物敏感，有病會帶佢去睇醫生，得閒send啲相俾我知佢生活得好就得

有興趣tg我：momomybabe

死圖
pish

sorry, 好似up唔到圖

推

有鼻屎

鬥雞眼好搞笑
無知一問，佢咁樣影唔影響佢睇野架？

應該冇影響啩？見佢都好活潑唔似隻眼有問題

推
好得意

點解絕育完要剪耳咁殘忍

Push

街貓先要，以茲識別，男右女左，再捉到見到耳仔就知道絕咗育可以即時放返出嚟

是貓都可愛

想收留
但知道自己沒時間照顧佢
推

好得意 推

傻更更咁

唔洗家訪？

執籠時俾佢走甩咗此post已完

So sad 咁早走甩左
女朋友鍾意貓